西安逾800石獅子 齊戴口罩無聲抗議

當局為了維穩，禁止學生戴口罩（ ），近日PM 2.5污染達嚴重程度的陝西西安，雖然沒有民眾抗議，但卻有學生為大學內800多隻石獅子戴上口罩，抗議當局不正視空氣污染。

不得了

Ok,呢班石獅子死得

大陸呢排北面空氣好唔掂

今晚食獅子

一陣買口罩要實名登記

到時石獅子個口黑哂先發現口罩仲毒過空氣

反了反了

去到依個地步...

匯豐88

................全部都喺暴徒

喺咪想攪獨立

拉鳩哂d石獅啦

有毒氣體無害

口罩都唔比戴